{
	"Description": "새로운 퍼즐 고전. 가능한 적은 움직임으로 기우는 이사회가 돌을 이동합니다.무료 버전 마스터 16 도전적인 수준. 더 많은 레벨과 새로운 게임 모드는 응용 프로그램 내 가게에서 구입하실 수 있습니다. 아름다운 게임 요소와 편안한 선 같은 게임 분위기를 즐길 수 있습니다.",
	"Keywords": "게임, 틸트, 시프트, 게임, 퍼즐, 보드, 아시아, 선, 돌, 나무, 이동",
	"LEVEL_PACK_1": "레벨 팩",
	"LEVEL_PACK_1_DESC": "더 도전 레벨, 추가 게임 모드와 더 이상 광고",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_SIMPLE": "예열 업",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_PERFECTLY_SIMPLE": "완벽 따뜻하게 업",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_BEGINNER": "두뇌 노동자",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_PERFECTLY_BEGINNER": "완벽한 두뇌 노동자",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_ADVANCED": "강인한",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_PERFECTLY_ADVANCED": "완벽 힘든",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_NOBOUNDS": "무한한",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_PERFECTLY_NOBOUNDS": "완벽 무한한",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_DESC_1": "0 원범주의 모든 레벨을 해결합니다.",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_DESC_2": "범주의 모든 수준 \"0달러는\"해결했다.",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_PERFECTLY_DESC_1": "카테고리 완벽 \"$\"모든 레벨을 해결합니다.",
	"ACHIEVEMENT_SOLVED_PERFECTLY_DESC_2": "범주의 모든 수준 \"0달러은\"완벽하게 해결했다.",
	"Tilt": "경사",
	"Ok": "좋아",
	"Error": "오류",
	"Play": "놀이",
	"Get Full Version": "정식 버전",
	"Language": "언어",
	"Reset Game": "게임을 다시",
	"Restore Purchase": "구입을 복원",
	"Unlock all levels": "모든 수준의 잠금을 해제",
	"Credits": "크레딧",
	"Moves": "이동",
	"You failed!": "당신은 실패!",
	"Very good!": "아주 좋아요!",
	"Amazing!": "놀라운!",
	"Perfect!": "완벽 해!",
	"Woooooow!": "Woooooow!",
	"Time": "시간",
	"Score": "점수",
	"Game Paused": "게임 일시 중지",
	"You": "당신",
	"Record": "기록",
	"New Record!": "새로운 기록!",
	"Continue": "계속",
	"Continue editing": "계속 편집",
	"New Level": "새로운 수준",
	"Load Level": "레벨을로드",
	"Save Level": "레벨 저장",
	"Save Level As": "으로 레벨 저장",
	"Main Menu": "메인 메뉴",
	"Try to solve this level with $0 moves!": "0달러 이동과 수준을 해결하기 위해보십시오!",
	"You have beaten the developer by $0 moves!": "당신은 $에 의해 0 이동 개발자를 구타했다!",
	"Well Done!": "잘 했어!",
	"Thank you for playing Tilt!": "기울기를 재생 주셔서 감사합니다!",
	"Ready for more?": "더 많은 준비가 되셨습니까?",
	"GAME_END_FREE": "경사의 정식 버전은 많은 challanging 수준과 '끝이'게임 모드를 포함합니다.",
	"GAME_END_FULL": "당신은 앱 스토어에서 경사 율이 게임을 좋아하고 앞으로 더 추가를 위해 준비 할 경우에!",
	"Too many moves. Press undo or reset": "너무 많은 이동합니다. 취소 버튼을 누르거나 재설정",
	"TUTORIAL_1": "<BR> <br> 로그인 라운드 마크 위에 돌보세요! <br> 스톡 드래그하여 보드를 기울!",
	"TUTORIAL_2": "추가 점수를 얻을 동전을 수집!",
	"TUTORIAL_3": "당신이 뭔가를 잘못했다면 <BR> <br> 로그인 당신은 오른쪽 아래에있는 버튼을 눌러 모든 움직임을 취소 할 수 있습니다!",
	"TUTORIAL_4": "<BR> <br> 로그인을 함께 밀어 경계에 돌을 움직여!",
	"TUTORIAL_5": "문제가 발생할 경우 <BR> <br> 로그인 리셋 버튼을 눌러 다시 시작합니다!",
	"TUTORIAL_6": "<BR> <br> 로그인 링크 블록을 분할 고정 돌을 사용!",
	"TUTORIAL_7": "중앙 <br> 중앙 <br> Did't 우리는 전에이 있나요? 뭔가 다른 ...",
	"TUTORIAL_8": "두 가지 새로운 요소를! 어떻게 그들은 좋은 될 수 있을까요?",
	"TUTORIAL_9": "지금부터 아무 경계도 없다!",
	"Custom": "사용자 지정 수준",
	"Simple": "워밍업",
	"Beginner": "두뇌 작업",
	"Advanced": "힘든 물건",
	"Nobounds": "무한한",
	"untitled": "제목",
	"First Moves": "처음으로 이동",
	"Coins": "동전",
	"Double": "더블",
	"Push Them Together": "함께 그들을 밀어",
	"Build a Block": "블록 구축",
	"Filter": "필터",
	"Stacking": "스태킹",
	"Snake": "뱀",
	"Snake Vertical": "수직 뱀",
	"Smoke Stack": "스택 연기",
	"Snake Reverse": "뱀 반전",
	"Broken Box": "깨진 박스",
	"Rotate": "회전",
	"Swapping": "교환",
	"Back and Forth": "이리저리",
	"Door Mat": "문 매트",
	"Smoke Stack 2": "스택 2를 연기",
	"Blockade": "봉쇄",
	"Swap": "교환",
	"Sorter": "다소",
	"Smoke Stack 3": "스택 3 연기",
	"Pipe": "파이프",
	"Sorter2": "Sorter2",
	"Bar": "바",
	"Box": "상자",
	"Split": "분열",
	"Cross": "십자가",
	"Twirl": "회전",
	"Rescue": "구출",
	"Rescue 2": "구조 2",
	"6 Moves": "6 이동",
	"Door Mat 2": "문 매트 2",
	"Shift": "변화",
	"Baskets": "바구니",
	"Space Jail": "우주 감옥",
	"Factory": "공장",
	"Split 2": "분할 2",
	"Sorter 3": "분류기 3",
	"Turn": "회전",
	"Cross 2": "크로스 2",
	"Split 3": "스 플리트",
	"Zipper": "지퍼",
	"Asteroid": "소행성",
	"Make beds": "침대 만들기",
	"Enchain": "사슬로 매다",
	"Space Jail 2": "우주 감옥 2",
	"Gap": "갭",
	"Turn 2": "2 회전",
	"Exploded Box": "폭발 박스",
	"Bar 2": "바 2",
	"Conquer": "정복하다",
	"Dance": "댄스",
	"Football": "축구",
	"Escape": "탈출",
	"Circus": "서커스",
	"Barriers": "장벽",
	"Brush": "브러시",
	"Exploded Egg": "폭발 계란",
	"Evaporation": "증발",
	"Gaps": "간격",
	"Back and Forth 2": "앞뒤로 2",
	"Let me in": "나를 보자",
	"Square": "광장",
	"Version $0": "버전 0달러",
	"CREDITS": "<P> </ P>으로 게임 <P> 안드레아스 Hackel </ P> <P> 도서관 디자인, 아트, 프로그래밍 </ P> <P> 안드레아스 Hackel </ P> <P> 소리 </ P > <P> 옌스 유스 Brickmann </ P> <P> 베타 테스터 </ P> <P> 0달러 </ P> <P> 특별한 감사합니다 </ P> <P> 1달러 </ P> <P> < BR> © 2013 안드레아스 Hackel <BR> 모든 권리 </ P 예약>"
}
